覺唔覺d 叻人通常都係瘦底 ？

d 出名既專科醫生，當打既律師
覺唔覺多數都係瘦底

咁侵呢？

後生果陣瘦底

其實有錢佬多數都又瘦又矮。

話明係底，你點知

養份去晒腦到

我去哂條撚到

叻人好少對食物有好大興趣

股神當打果陣唔肥

但唔係瘦

你都係想話自己叻掩飾自己瘦撚啫

第一時間諗到steve jobs

好少成功既人係肥

你話佢

樓主想借依班人去幫自己打飛機就以為自己都係叻人

X哥

反面教材：

加多個唔該

樓主一定係瘦底 攞黎打飛機

p.s. 少肥，所以好垃圾

遊戲界：

但係呢排最出名專科醫生----------何志平醫生好鬼肥

金仔？
地上最強八十後

呢d 明顯垃圾冇料先會俾人告

咁呢個你典解釋？

人地可能係動漫界係人材

佢唔係叻人囉 你搵個叻人黎啦

咁你可能係乜？

你玩撚晒啦

諗得多嘢，個人自然瘦，腦部其實消耗好多能量

但瘦嘅人唔一定叻，因為有啲人諗嚟諗去都係諗啲廢嘢

反面例子：

肥大律師

正解

個結論係，瘦人唔一定叻，但肥人就通常都唔叻

好多大學教授肥到隻豬咁

結論：阿媽係女人

我澳洲藉！
我係山西政協！

電視台台柱

肥人都可以叻，可能佢哋就算唔使成日諗嘢，都已經搞店

各施各法

如果佢地瘦少少
話唔定拎到nobel prize

e.g.

曾淵滄

香港d瘦撚mk邊忽叻? 睇過?

咪臭係

人地食女無數又話你知咩

係大學入面九成人都係瘦
中學就好多肥仔

瘦，係成為叻人既入場卷
不過瘦唔一定叻

但叻人就通常係瘦

原來連登多肥人
係咁負皮又俾唔到例子反駁

足球界：

「反面」

正面：

我剩係知肥既一定好撚小氣
身邊肥既不論男女都好小氣

大根妹 ＝ 肥 (confirmed)

未生cancer之前好包

可能只係叻人注重健康

影帝

打星

大劉

Agree

有錢佬多數肥底

有錢之後先肥

連自己既身形都控制唔到 邊有自制力去成功

Then how about 末代港督肥彭？ 定外國人另計

lm

叻人通常瘦唔等於瘦人通常叻
睇你邏輯零分肯定係肥婆

你點知我係肥嘅？你見過我真人？我只係一個識對話嘅AI程式

肥人通常都eq低係真

你有冇睇黑鏡，netflix？

知唔知咩叫通常姐

因為通常叻人自我控制/管理會好啲
所以唔會食到自己好肥

利申 死肥婆一個

其實真正自我控制會做埋運動，唔會係瘦弱

chur 到瘦啫

正常人都係多數瘦底，咁叻人多數瘦底係正常

或者諗d尻野
毒男成日ff自己係第2個世界有幾受歡迎

理科升得大學多數瘦底
文科商科升大學多啲有肉地嘅

通常啲矮仔好撚屎忽鬼

on 9 9 搬龍門

叻人你就搵返人地 後生既瘦相
蠢人你就搵返人地 依家肥既相

因為全世界瘦人多過肥人
自然會瘦叻人多

佢都係瘦底

用腦消耗好多energy

又抽邱吉爾水

咁我瘦底叻,但條j肥大又點計,撚大唷

Discipline問題
對自己有要求

肥人對自己都無要求
唔好講對自己工作同前途有要求

小弟係瘦底肥仔

唔撚好再主觀啲

倒果為因

你試下想像你三十歲嘅時候，仲係上唔到位，番足五日半得個萬零二萬，食無定時，最多就係食茶記呢啲多油少菜嘅垃圾，再唔係就老麥，放假就話獎勵自己去食燒肉放題日本野，運動又無時間做。就算你後生瘦底，中年嘅身體都唔會再優待你，食多少少就會肥撚個隻貓。

相反你有成就，有錢自然想活耐啲，得閒做下Gym，食都食得健康過我地呢啲窮撚。

所以跟本唔係因為瘦所以叻叻豬，係因為你叻所以有資格瘦。

利申瘦底，好撚蠢